鏗鏘集：這年初夏

rthk好高質

推

最後果幾句，用個純真嘅女仔講出黎，好似俾個鎚仔打中個心咁，眼淚又流，屌

多謝受訪問既巴絲打，你地好勇敢，好有智慧。

Salute!